蕭若元：懇請各位年青人不要使用暴力，停止衝擊警方防線！

這會令支持你地既人減少，亦嚇到支持你既人唔敢再出黎，令你地更容易受害，令到抗爭更容易失敗，令國際支持減少

請堅定和平！

請警察亦都和平，你地都係香港人。

睇黎大家做得好啱

翻譯：懇請各位年青人不要使用暴力，停止衝擊警方防線！

燒山